訓覺流口水有冇改善方法？

晚晚都訓到流口水 一晚流幾次
一定要擺盒紙巾係床頭抹枕頭
細個都冇咁，係近幾年先開始成日流
係邊度出問題？

綁住個口

你應該口呼吸
起身會唔會口乾同想咳

呼吸有冇問題？
其實正常人訓教應該合埋個口？

腎虧，要改善

會口乾 冇想咳

我訓之前係合埋
訓著左會自己開口

毛巾鋪枕頭上 點流都得

個嘴有時會微微張開但用鼻呼吸咁訓

有時d口水黃色 勁臭

痴撚線...黃色

係咪成日側訓？因為我都有咁既問題，一側訓壓住塊面個口就打開左少少

泛黃啦 唔係全黃

係啊 側訓
岩岩訓左半個鐘流左兩次
次次訓之前合埋口 一訓著就自己開口

上網睇過中醫話訓教流口水係因為個人濕

有冇呼吸問題(鼻塞等等)
訓醒會唔會頭痛

同我一樣 訓醒條脷乾到硬哂
第一篤口水又黃又啡

可能我用口呼吸訓覺 成日覺得鼻哥唞氣唔夠多

搵針線聯起個口就得

好work 我試過

我都係
唔係太關呼吸事
我兩隻門牙哨哨地 個嘴角會有罅
一打側訓就會漏出黎

心火重
脾濕
樓主係咪成日疴爛屎

我都係 係巴士訓陣都會流

我都係
唯有唔理

唔瞓

1 呼吸問題就要睇醫生
2 牙齒唔齊，Donki有貼紙貼住個咀訓
3 中醫話你濕，飲祛濕茶